{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008372",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021747?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 송지원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 個別バーベキューは最大50人まで可能であり、事前予約が必要です。 バーベキューは午後5時から午後11時まで利用可能で、各客室に屋外テラスがあります。 バーベキュー炭とグリルの料金は人数によって異なります。 児童と乳児を同伴する際は、安全に留意する必要があります。 カラオケは午後8時から午後11時まで利用可能で、各客室の奥の間にございます。 カラオケのご利用には1時間あたりの料金があり、事前予約が必要です。 キャンプファイヤーは1時間あたりの料金をいただいています。 味噌農園が運営されており、子ども用のミニチューブプールの設置など、さまざまな活動があります。 周辺には文化遺跡地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を予約する場合は、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火調理や炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは最大50人まで可能であり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューコンロと炭の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューは午後5時から午後11時まで利用可能で、各客室に屋外テラスがあります。バーベキュー炭とグリルの料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "児童や乳児を同伴する場合は何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "児童と乳児を同伴する際は、安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カラオケはいつ利用できますか？",
            "answer": "カラオケは午後8時から午後11時まで利用可能で、各客室の奥の間にございます。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "カラオケのご利用には1時間あたりの料金があり、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーはどのように利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは1時間あたりの料金をいただいています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "味噌農園が運営されており、子ども用のミニチューブプールの設置など、さまざまな活動があります。周辺には文化遺跡地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 866
    }
}